Vivi Tam要結婚了！Lilian Kan呢???

後生果個都被求婚啦
老果個連男友影都無隻
自己賣婚紗
但就無男人願意為佢披嫁衣
係咪平時影得太多雞相
無人肯埋單啊?

Lilian一定係啲好自我又好自戀嘅人
睇佢ig就知
成個ig都係得自己啲發姣相
好作狀 一定機心好重 完全掌握哂男人心理

結唔結婚都係俾人屌 一睇就知譚嘉儀條仔咸到出汁啦

佢條仔就爽啦

Lilian Kan又肥又多要求

係 一睇就知係麻煩女人 唔願迎合男人果種人
分分鐘有拍拖都繼續影發姣相收兵

佢唔係被鬼佬男朋友屌到有流出片咩

Vivi Tam?

圖？

肥婆好似有仔架

yes

係咪要加入成長片段

次次一講佢就一定有人講條片

唔係已經證實左唔係佢啦咩，都好幾年前

成日以為佢係上原亞衣

佢條仔睇個款似係做金融保險嗰啲臭MK

前日仲要見到有人話佢衰妹又賣奶 心諗30歲呀嬸

佢真係好姣
好地地靠才華咪算
愈來愈cheap